[2018DSE] 英中BIO求wtsapp指導

想問下現時有無wtsapp group係討論bio
或者有無有心人可以係wtsapp教下我bio
因為有時遇上d mc，即使睇左個解，都唔太明白
同埋有d concept想問清楚

有無有關DSE主科討論嘅wtsapp group ?

用中文讀既ok？

Tg:Joseph1999

join